[發動技能] 執到3隻貓bb

有無有經驗人士可以即刻接走？
執到幾日 媽媽無返過黎
已開眼 目測2星期左右 無戒奶

有打過比義工/診所 但好多都話暫時唔收

Push

幫推

樓主有無tg

push

推

好羨慕 養唔到
幫推

好想養... 可惜自己都未養得掂

牙仔都未出要餵奶同刺激佢地去廁所

新手.. 唔敢養bb
幫推

姐係要奶屎眼？

東方昇有集有講
老母就奶
人就梗係用紙巾

Po上天下貓貓fb group求救
入面好多經驗豐富人士
貓b無媽媽好易死

做狗/屋企人做狗唔好問 多謝合作

樓主一定要交俾有照顧貓b經驗嘅巴絲湊大佢哋先呀
就算出領養都唔會係咁細個
好人一生平安

Tg id : katefreehk

有暫托奶b經驗，屋企有相關物品
但就快無wfh怕自己會攰死（放心自己死都唔會比貓b死）
可以先接，照顧到我幫你搵到相熟義工機構為止

見到圖中有屙屎（但貓仲細，請最少每4個鐘幫佢地去一次廁所，youtube有教學片），貓b健康不錯，如果你想自己照顧，可以去診所買奶粉/convalescent粉開比佢地食

找群貓會

我有一隻老貓 接收唔到 不過幫你堆一堆
好人有好報

有意領養 🙏

TG
@winsonwin96

做得好

冇工返 可全職養貓😎

走啦 奶都未戒領你老母咩

我係正常義工
不過冇位收啦
你邊區？我搵朋友問下

推

荃灣有個寵物舖女店長專門收流浪貓啲再俾人領養

前牌上咗蘋果可以交俾佢

樓主我有養貓，可聯絡

唔該曬

有咩可以幫忙？

可以pin
建議藍絲都可以謝絕，都係一樣冇人性

可以試下搵連寵拯救隊

岩岩搵到義工接手 唔該曬大家
已call van送過去